連登有愛－麵包超人飛走左

話說小弟每日死慳死抵每日唔坐車行路翻學 中午自己匿埋一邊食麵包
儲儲埋埋食夠百幾個麵包之後終於可以係photoday召喚到個麵包超人比女朋友

女朋友都好開心超人玩
但影到差唔多尾聲嘅時候，個麵包超人就飛走左
可能佢覺得已經完成任務，要繼續將歡樂帶比其他人
所以佢選擇左離開我地
我一路望住佢飛，一路諗，佢一個只係塑膠造成嘅超人，但卻係有住宏大而寬廣嘅夢想
唔理身軀嘅限制，帶住佢嘅夢想飛翔，邁步向前
佢，只係一個氫氣球，我地都好清楚唔洗好耐佢就會跌翻落黎
今日天氣唔好，個氣球表面一多水珠就飛唔起
但佢都無懼風雨堅持起飛，希望為香港人帶黎一絲歡樂

所以如果有人見到有個麵包超人飛過
麻煩留個言
如果可以搵翻留念當然好

就算唔可以，可以博得全能嘅連登仔一笑
亦算係o係係世上發光發熱過

一飛沖天去

最後係向大埔方向飛去，最後可能去左樟樹灘村又或者唔識讀嘅
溋玥.天賦海灣

慢慢變成一點，係我視線中消失...

。。。。。。。

好得意

多謝

你有冇見到佢飛？

飛去飛機引擎

就係你個仆街亂掉垃圾

有乜嘢好笑

佢唔係垃圾黎架
佢係一個滿懷壯志嘅氫氣球

推一推，全能嘅連登仔